點樣追雙子座嘅男囝

如題
其實佢已經有好感，但係未到鐘意 唔知仲可以點做

唔好追我 我怕

即係一個 等字

講咁多做咩姐除衫啦

你確定佢講緊真話？

前提要個男仔都中意男仔先 HEHE

聽人講雙子好口花
好有桃花運

我有

唔好等 一等機會就會過 真正鐘意就直接同佢講
但雙子係好兩極 確保你了解+接受到佢兩極先好去馬
利申：雙子男

試下主動啲

搵個適當時候表白就實無死
當然如果佢唔鍾意你既話...
利申 雙子男 每次都係對方表白

其實係咪每個雙子都係咁
因為我同身邊fd啲既個雙子朋友都係好兩極 如果唔係超熟對方唔講 其他人根本唔會知

屌你呀

Btw主動多啲
利申被動雙子

我係雙子，毒到爆喎

雙子五時花六時變，其實都係一時一樣，好睇timing嘅姐，依家話得好感，下秒可能已經勁愛，依秒勁愛，下秒可能又淡，都唔知嘅

主動反而唔會珍惜你

用腳

其實一齊過，但係好快就分左手，原因係因為佢可以讀書，可以去見朋友，可以去打籃球，但係就可以完全唔洗理我。手係我講要分嘅，佢一時一樣到咁我真係唔知可以點。
同佢拖左2年幾，都係喺度兜圈 屌
其實簡單啲講都只不過係唔夠鍾意我姐，咁咪算囉其實。
但係又要得閑就約下我睇戲，約下我食飯。
其實係咪會主動搵我，我已經要多謝佢？

其實佢忽冷忽熱已經習慣
以前成日都好撚驚
究竟條界線喺邊度？
點樣分鍾意，點樣分勁愛？
又點樣可以keep住勁愛呢種感覺⋯⋯唉

佢都話自己毒 但係真心唔覺得囉

多謝教路

首先，你一定要好聰明、好識睇眉頭眼額。

雙子對伴侶，唔鍾意樣樣講到明，甚至係好似嘉靖皇帝咁好撚鍾意「玩字謎」、要你估佢內心諗乜。

你夠醒估得中、迎合到佢內心嘅所想所欲，佢會當正你係soul mate，離唔開你；
你估唔中，或唔醒水的話，表面上佢對你都會無乜野，但內心就會將你定為「蠢、不能溝通」嗰類。

而且，雙子男一旦將某人定型後，係好難改變睇法。

同雙子男拍拖，好就相處有趣、衰就折磨自己，
都幾制唔過。

利申：孖棒男

好中
我真係一時時，好多時都估到嘅，但係都有試過估唔到

我都係

比多個貼士你，我會形容戀愛中嘅雙子男係「野球拳男朋友」（唔知係乜，就google「金庸群俠傳最強神功」）

你一旦未比對方確立係soul mate 時，佢喺段關係都好會好自撚私，野野必定諗咗自己先。
（就算佢識做d對你好嘅野，都係一段關係中劇情需要、交戲而已，雙子男好識交戲）

而且你一旦衰蠢，佢心入面嗰張「考車剔剔肥佬表」就會即時開file，你儲夠剔後，就會被「好心分手」。

不過，當你有本事捱得過開頭嘅猜心期，佢認定咗你係soul mate 後，佢就會120%付出，割埋個腎比你都仲得。